有冇人有耳水不平衡？

點解決？

睇醫生
食藥
之前試過耳水不平衡到嘔
之後睇醫生佢比咗d藥我食完就無事
不過過幾個月又會復發

睇醫生 你預一兩個禮拜先會好返

推

嘔完就冇乜事，訓下覺， 1-2日會好d
睇醫生佢會開止暈止嘔俾你。

我冇嘔，我係好輕微咁轉下轉下

有時食完咸野第二朝起身會耳水唔平衡

拉

有，醫生話無根治，但可以用減少CAT方法減輕症狀

C: caffeine 戒咖啡因
A: alcohol 酒
T: Tobacco 煙

我睇埋咁多網教點醫，試埋減鹽糖，早訓，好似有改善

減鹽糖，好似有 D 道理。鹽糖提高血液渗透力，導致内耳迷路積水。

我第二個星期了，食緊西藥 一時好一時壞，左邊頸成日都好唔精神咁

早幾年開始有，醫生都係話食嘢清淡啲，另外會驗血排除因為其他身體問題引致會暈
另外會睇吓係咪耳石移位，會做少少測試，係的話移番正就得
個陣醫生好好，安排我做埋眼震測試，確定無大問題
另外都試過做物理治療，物理治療師會教你做啲運動去調節令身體慢慢適應，減輕病情
而家無食藥，間中太攰先會暈，醫生都係話多休息就可以

明明琴日差唔多冇事，一訓醒又有少少

食緊咩藥？

嗯，我都好幾年了，睇個醫生都好好，夠坦白，話其實係用排除法，排除所有其他因素之後就唯有用耳水不平衡黎解釋，佢都有做你講果D檢查，我果時好困擾，自己去照埋腦磁力共振。後來嚴格控制飲食，早訓，運動就會好D同每次發作時間短D

比左兩隻止暈我